有冇人7個幾嘅時候入咗賓仕國際？

如題 有冇傻仔做咗水魚 依家坐緊艇

你

我冇咁on9

慢慢坐

$7.7 入左 坐緊

兩日玩完

玩完意思係?

Cut loss la

點解會入

多謝巴打幫我接貨

痴線 仲坐乜鬼 一跌返落去渣都冇 止蝕啦

坐到下年

分分鍾下年都未必得

邊個沽得切咁勁

呢啲新股最忌高追
要高追寧願高追騰訊都唔高追佢
成隻股妖股味濃

睇少兩眼都跌番6蚊啦

新股一兩年內一定穿ipo，理得佢係阿里巴巴或騰訊

7.3沽咗

如果聽日唔升就好放啦
希瑪升上19.9 果日收市價係$15.x. 之後跌到落11，12 蚊先穩定。

7個幾都入到 你都算叻仔唔洗唔開心

幾多手？

7個幾係咪透支左未來十年的升幅

7.2放左1手 好彩

ipo唔係1蚊？